喜茶 8.5罷工

銅鑼灣times square仲開緊

推

唔好推了 好多負皮 我唔想

罷左

唔好推